點解呢個moment 仲有人買樓？就港爆

因為香港人恨樓恨到痴咗線

港豬：我要抽中居屋

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

和理非係時候要進化喇! 再唔做就太遲啦!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊！

答你，肛衰

等睇負資產

因為香港人肯用成世去供樓，供養吸血鬼仲吹奏

ok

抗爭完唔洗地方訓咩

放心啦香港樓價 真係你死佢都未跌

你理得人地買唔買樓呢人地可能又買樓又有抗爭
而且有巴打講得岩，抗爭成與敗都好都要有地方訓

買完變負資產

自住又怕呢我想問

佢地睇好抗爭運動唔會惡化落去

但係特首話衰過沙士喎

因為唔會爆
香港樓市gogogo

到時失業你點供？

唔係行行都失業ge只少我唔會lo

至

收皮啦咁係咪總體少左人有錢買呀？

唔覺，樓市咪重係咁穩有大跌未？

問緊你點解

咪就係有需要住咪買

平少少大把買

要住都冇計
做香港人好撚慘
郁啲都幾球買層樓